原來有人上公屋洗樓話有疫苗打

但係要約期做左檢測先

好針對性，唔係每戶拍門，會skip大單位